清潔龍阿德係咪痴撚線㗎

痴撚線連trap都整埋

又幾好聽

個page係舊登admin班人接手

之前頭D果幾個chip好正

幾洗腦

幾有心
政府野夠膽玩

如果垃圾蟲diss 佢就正

Ok wor

女把聲好似譚淇淇

喺電視度播應該幾chill

知我好撚超

痴撚線

幾好聽

垃圾蟲快啲出山啦

好想識啲admin

痴撚線公司

好正

政府野？

好撚好聽好撚正